發夢見到可能work

如果下一次keep住向狗掉粟粉，咁佢地吠咪可以自爆？？利申：發夢

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！